放全新Rayban玳瑁金屬臂眼鏡

購自Amazon，有盒同眼鏡布
買嗰時覺得好靚，但試左之後覺得唔襯我

巴打有興趣留email傾

實物圖

自膠第一幅圖po錯左個臂應該係金色

希望有人收留佢啦，我真係好鍾意，但唔襯我

How much

幾靚喎

950

係 我覺得Rayban D眼鏡入面呢個款最好

幾靚 有興趣覆你

幫推 之前都試過rayban 類似款 但個形有d唔同
唔岩自己😔

希望你可以幫佢揾到好人家

$500要

Unkn.human@yahoo.com.hk

好呀

多謝你
之前有戴開佢既太陽眼鏡諗住買眼鏡應該冇事，點知完全係兩回事
但我覺得如果carry到既真係會戴得好型

我畀埋郵費退夠幾次貨都唔止500喎

已email

4000 收

5000 收

Rayban真係垃圾黎，係都買Oliver people

個鏡框幾高

應該係46.6 mm如果我冇睇錯
個model係RX2447V
可以上網睇詳細資料

咁既價錢算係咁啦

冇6000我唔賣